建議7.27「光復元朗遊行」正名為 「反警黑勾結 反恐怖主義 大遊行」。

如題
為減少誤會, 集中焦點, 建議7.27「光復元朗遊行」正名為 「反警黑勾結 反恐怖主義 大遊行」。

由於"光復"今日已經引發了太多聯想, 而且好明顯不是光復屯門個類行動, 係"反黑", 反警黑勾結先係全港市民一致訴求, 所以應正名

其實有人講過好耐

早幾日都有巴打咁講
唔知點解無咗件事

推

同意同埋何妖喺節目都講到光復行動同暴力掛勾 怕再用光復字眼會令其他人稔錯隔離 所以今次集中翻喺黑警度先 要比市民一個交代

推出公海比大家知

香港人加油！

講幫手推推以下post
[緊急] 上環義士受傷狀況

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！

好重要 要多啲人睇到

同意 要聚焦

唔可以失焦

改名應該會多咗和理非嚟行

727需要大量人先可以安全 和理非都要出

需要文宣

反恐怖主義

推爆

反警黑勾結

727喺恐怖襲擊 唔出嚟為元朗人發聲 下次發生喺自己區都唔會有人為你發聲

重要